小妹叫呀欣呀。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

咖啡欣呀

Ok

屌你老母點解啲post咁低質

甘又點呢

廢事太高質同你地溝通唔到。。。

派膠都差，高不成低不就，唉